星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

我地呢群人希望將我地一直做嘅一套野推出去
希望我地可以將一套有效嘅文宣方法推廣出去
更多嘅手足學識我地呢套野
同時希望各位手足支持我地嘅工作
Sofar星島認證咗我地嘅工作
和你查同香港編年史都收錄咗我地
歡迎大家捐錢捐物資俾我地繼續做落去

幫手like我地IG FB好嗎 香港人！俾D支持我地堅持行落去
Instagram：
Facebook：
Telegram：
網站：

簡單講下我地文宣工作嘅守則
太多唔方便講 要保護返一齊做野嘅手足
我地係好多區都做緊野 詳細可以睇返我地網站

依家我地有六個計劃做緊或者plan緊
1. 文宣全港大行動
2. 抗爭十年助學
3. 黃圈互助工作
4. 地區小隊支援
5. 黃店文宣承包
6. O2O網絡連儂牆

我地開發緊個APP用黎推動唔同年齡之間嘅資訊流通，希望大家可以了解多D！
想了解更多可以上返我地網站睇下！
暴徒認證：巴士座椅交通燈貼海報 示威者謀重建18區「文宣」（星島日報）：
文宣全港大行動！我地點解需要您的捐款和物資？捐款用咗係邊？：
點解做文宣都要攞資源？：
同伴們受刑後重返校園有幾難？：
文宣對延續抗爭的重要性 1.0：

推

pishhh！呀

屌你

咁快手嘅你地

拉

因乜解究可以咁快

屌佢

點解你又咁快手嘅

手足

Mon 撚住你嫁麻

我估到你一定開

GAY味濃

拉你

拉拉

見今日咁多手足係到 試下

失敗嘅拉手

而家幾多正皮先

五毛呢

佢都未出現

4

下次快d

Mon po

自己畀咗未

好癲follow咗？

俾咗今次無開時事台 試下

Tg

推左先慢慢睇

政事台

等我做吓

Pull

Push

做得好畀盒叉燒飯畀你囉

我都未打完句野你地已經覆咗

pish

明顯係follow咗喇

push

逐個台試下開

戶絲來了

拉下

下次開創意台

幫你拉

多謝山頂嘅朋友支持

和你拉

連對家都做野，你唔係唔出一分力啊？
連對家都做野，你唔係唔出一分力啊？
連對家都做野，你唔係唔出一分力啊？

之前好似有試過

聽唔到你把聲喎

感謝
要大力支持

pin

真

拉

下次私訊我先，唔好比油dee搶一

啱啊

pull

其實對家都可以大灑金錢咁做
我唔明點解我地唔得

睇完繼續推

係咪想展開激情嘅對話

你未做好你角色

Pull wif u

Pull你個pull

pull

油dee長期mon post

澳門首家賭場上線了

Pish ur pull

記得follow我地

已課，但提提樓主，payme條link死link

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

come pull with me

follow我地ig fb tg 呀手足

我好辛苦先搶到第一

最大同性戀論壇

你嘅最大fans

Join us and discover more

愛你地

狙擊油dee

下次喺成人台開

Pull ahhh

好嬲

佢好慘，冇乜人推

要長mon連登

扌隹

我見到

唔知點解payme成日都會死link 係payme個server問題
所以擺埋qr code

Pishhhhh ah

油dee長期在線上

轉頭返嚟再拉

肥蛙

熱開第八

我已經等一時間諗住實無死

me too

咁快手

而家正皮有幾多先

其實如果自己電話見到個qr code可以點樣開佢？

一拉一推

好想知到底你地幾時甩p

100 幾10 元都夠買好多a4 紙架啦

香港人

18only

重光日啩

Never.......

要多啲先可以上高啲喎

有payme好方便，一人一百幾十，文宣組都好夠用

要save低再係payme入面import 好麻煩
但無辦法 唔個點解成日payme條link都入唔到
可能hsbc block咗我地

推下又拉下

無撚有錯啊！人人日日貼！

最重要其實係啲貼紙呀膠呀 保護手足安全嘅開支都比較大...

P牌仔好易俾人label五毛

我拉你呀

有無黃色銀行

等下先手足

經常被屈毛

不過有啲就真嘅

Pull ur Pish

打去屌7 hsbc啦，商務户口每次過數佢有抽水

屌你老母，收左錢唔駛做野架？

deal or no deal

希望多啲手足入黎
唔好話支唔支持我地 學識點樣做文宣都好
好多手足dm我地話好inspire到佢地

我唔理。。。p牌唔代表咩
講既野合理有道理就得
橫掂都um唔住人哋把口

其實係要建立係海外收錢嘅方法
For long term for所有人

Pull pull pull pull

hsbc真係垃圾黎
之前封星火已經覺得on9
但payme好多人用又方便係真

動力來源

你要好似嗰大師咁樣呀

Block撚哂啲五毛就會好清靜

to be or not to be

當你地再搞大啲真係要諗諗佢

文宣真係要全世界一齊做先得架

agree

不過品蔥嗰邊好勁

香港人，課金

that's the question

邊度block得晒

係！其實眼見多左！
無論係巴士定係街

淨返8日仲差91% funding！！我課咗５舊！

【如果你有能力 希望你可以幫忙】
當日趙同學因「丫叉郵包」一案向我尋求協助，其後香港人義不容辭、積沙成塔，達成眾籌目標籌得律師費。本是清白之身嘅手足亦於2月獲撤控。
．
然而手足當時已遭還押72日。
．
反送中運動之今被捕人數8000多人，相信當中有大量案件同此案一樣，被捕人士都係黑警濫捕之下嘅受害者。 而今次案件無辜受罪嘅趙同學，同律師商討後，決定循法律途徑向警方提出控告。
·
然而訴訟費用龐大，現希望集港人之力向黑警追討賠償。或者你會認為「多一事不如少一事」、「撤控無事就算」，但希望大家諗深一層，「報仇」「反抗」並非被人打完就算，而係要對方有應得嘅後果，否則事情只會再次發生。
．
如果你有能力 希望你可以幫忙
眾籌連結：

#代宣傳

source:

我地絞盡腦汁諗緊點樣horizontal同vertical咁做多啲野
大家如果有idea都可以俾我地

成日一入post 屌你成版都空嘅

我諗住學習嗰個失敗嘅拉手啫

資訊性嘅太少喇
大部份嘅手足都係做貼紙師

不過我好鍾意撚佢哋呀

200M+1?
2M+1

push 有心人 又話香港人好有錢好肯出力

熱開第四

不推文

有文宣素材 我可以大量印

屌下佢地老母係幾過癮真心

Sor 我明兩個英文字點解，但係唔明佢意思

屌我地改咗 但po咗舊圖 sorry手足

無計。。。無team

有助推文㖭

與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

下？

全靠各位手足幫手

64616642星火

推推推！

咁樣

推你老母
拉

正皮幾多

sorry才疏學淺 打錯字又up錯圖
係2M唔係200M

#lennonwalleverywhere
由屋企果層電梯門開始

手足如果幫到手可以tg我地？

手動正皮

其實撘黨鐵可以成張a4癡上玻璃門！

要好好向狗眼看人妻學習

熱開第三

Romeo, Romeo! wherefore art thou Romeo?

我地理解之下
horizontal係我地係文宣呢個範疇入面可以做更多其他野嘅 例如我地一開始淨係做線下文宣 依家整埋連儂牆整埋app
Vertical 係踩埋去其他範疇 如果以文宣為中心 咁我地助學就係vertical

冇圖 拉

payme課金

唔該手足

冇人 拉

Deny thy father and refuse thy name.

Or, if thou wilt not, be but sworn my love,
And I’ll no longer be a Capulet.

出去之前就要講定俾信得過嘅人知 幾耐唔見人就好打電話搵星火612

繼續

想拉 拉

得51

繼續啦

成日覺得依家連登愈黎愈少人咁
熱門d post 正皮數都少過以前

Shall I hear more, or shall I speak at this?

推佢個push

小心cam呀!

與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

A

繼續拉

返工時間，算係咁

唉

樓豬人血饅頭 拉

Tis but thy name that is my enemy.
Thou art thyself, though not a Montague.

fake 分化L

完全明白！諗下先！

我地有搵幾間黃店買海報印野
又買口罩俾d手足用
又買好多架餐
有相架
仲有課金俾其他小隊

樓主唔好回覆5毛，佢見你覆佢，佢又入尼收多5 毛

Call me but love, and I'll be new baptized;
Henceforth I never will be Romeo.

sor 慣左手勢

冷氣軍師 拉

個個手足黎玩下咋
五毛我會直接無視

真心膠

除西鐵，其他鐵內都無cam!! 鐵外就睇自己裝束(易唔易比人target而定) 同目的
如果廢老兩蚊想遊鐵河，隨機鐵上落就無問題

收皮，你哋啲冷氣軍師！拉

What man art thou that, thus bescreened in night,

So stumblest on my counsel?

除咗小心cam 都要小心其他影大頭捉住你
好多藍絲便衣退休狗 等等等等

fake NMSLESE

冷氣軍師拉

屋企窮無錢開冷氣.... 風扇軍師得唔得

對冲返

成功做到五毛一次

諸葛亮只用把扇就可以做軍師

P牌仔 拉

不過P牌好容易被五毛

日頭無錢開冷氣夜晚訓教先開一陣

係佢喇 五毛

-0-0

環保啲用把扇

出嚟啦

屈毛達人

The end啦
Dj寶播歌

其實開一晚冷氣要幾錢呢

g持

Real NMSLESE

所以一定要快閃游擊！
等鐵開門前貼，貼完走
一路貼一路走！
可以由扶手電梯慢慢開始練習！

就嚟玩到出神入化
利申 講緊動森攻略

Real! 有證據

小心啲...你好易認

冷氣軍師 又水人出去 拉

咁早

我都係real

交出證據

送比你軍師

成班假五毛

一睇就知我地啲圖全部p出黎呃錢
人血饅頭

認同!人多時間就要短
當年蝗國抗日時你估真係有能力同日本打?
都係打遊擊且戰且退
敵進我退，敵退我擾

Real呀

nmsl呢4隻字好正真係

我吹雞入嚟搞你哋

中共都冇打過

我入黎搵你地gathering順便攞埋

冚家剷

人血饅頭 拉

我都唔敢日日定期玩
好易比人捉到路

D 圖google 出嚟 人血饅頭 拉

你都玩埋一份

拉！好似拔河咁拉

Google la

開始百拉一推大戰

睇吓有冇人當我五毛

支持

樓豬自認！推

最緊要be water 安全至上

成班人又水鳩人出去

冇啊

Pishhhhh

第一次見人講啲大陸閪話nmsl
正有創意

老漢拉車

轉場記得

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

好好笑

好喇開一個特例嘅黃昏電台啦

單人文宣要小心

拉爆你個po

拉到上第一

你都咁話我

腳趾尾拉西

絕對唔建議

冇咗佢好難拉到第一

佢快啲出嚟啦

遲吓個個站都落

樓豬手殘打錯字都要拉

神犬拉po

黨鐵站太多cam 好危險

等你埋位呀靚仔

好撚痛

deanie 姐

Pulllllll

腳趾公屌西

事實拉

call 埋pepe 同港豬去做黃昏電台先

200m真係 小學雞玩跑online先會咁打拉

唔拉，奶得唔得

兄弟

樓豬智力變到小學雞lv 拉爆你

車廂無

pishhh

Pulllllllllll

Pullll

留名支持

見字都痛

同埋我留意到好多人都係低頭族！你貼左佢地都唔知
當然真係要一眼關七！警覺性超高

一loop 再loop

係，喺我到

where is 道理

有畫面，唔好。。。好嘔心

Another pull

我奶你

邊播歌邊拉

我就是道路真理生命

8吋屌西法

雙腿張開

真五毛

8寸腳趾公

你好呢味

一即是全

自己都覺得尷尬1....

最新成為5毛嘅藉口係呢一個啦

想試

最好少人個啲時段 拿拿臨走

幫推

唔想

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

我本身諗住重睇

開大d

Take咗嘢

pishh

兩點，最好！

腳趾公屌西啊。。。你ff下

沒有巴都變咗五毛

pushhh

王菲

呢d要另外開po同d kol/議員幫手出聲

Pull ah diu nei

正啊！睇過兩次！但係太晒時間

幾時

唔好要嫂子擔心就好了

今朝巴士黐滿對家文宣嗰個po

Pushhh呀
跌緊落去

8寸dee dee

有咩

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

你又講得岩

pishhhh

幫手係facebook share

嘥時間你都睇咗兩次

. / \
/ (‘) \
/ / \ \
/ / \ \

8寸呢個名會永遠跟住你係連登

重口

facebook share please!!!

你岩可能佢理得我死，唔好搞到佢就得

如果有kol或者立會議員會好好多

[有圖] 對家已經喺巴士貼文宣

#88 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

no problem

想今日廣傳到每個人都見到

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

好耐啦 個時仲讀緊書

晏啲幫你share上facebook同ig

屌 。。。失敗左

繼續chill 落去

班區議員肯做嘢未！？

時日無多即刻成立下議會由區議員組成

代表香港到國際發聲

全世界同我去區議員fb洗版逼佢地做嘢

唔會掛 一齊咗咁耐

掛左勾

打個茄輪先

佢地無限金錢 加唔會俾人拉
好似gta chok哂技咁

你覺得我可以搵邊個?

冷靜d先 我鐘意女人

我地都無呢方面經驗... 眾志？

一齊得耐先會。。岩岩開始緊係緊張
一齊耐左就會覺得咩都無所謂
其實好唔健康

大狀黨

this

潛一潛先！
食飯

ok 我會用女聲埋黎

俾d古怪野你嘆

因為天水連線都會派人出選，所以政黨怕唔係咁方便

要搵返啲激情 一平淡落黎就好大獲
會好想搵出面嘅新鮮感

唔太睇好

唔會

推，高汁

性騷擾 拉

會繼續長落去

見你咁幫手，好啦，放過你

播下示威歌

omdb

好乾淨 唔痛架

我睇下有無其他兄弟得閒幫你搞咗先

音樂台

pushhhh

78寸

油dee係咪青頭

外政事台內音樂吹水台

繼續chill 下

一陣又俾人話我地玩泥沙
整到成件事低質哂

Pushhh

負皮啲音樂囉

咁樣如果大家用排序睇唔到呀嘛

真係會用排序去睇架咩

你可以負皮

啲歌咁好聽 邊忍心負皮呢

pushh

你係樓主你揸主意啦

我都係睇各位大佬頭
我先唔會理個d五毛講啲野
播歌關佢撚事

推薦呢首

唔好問

費事打擾到正常討論啫

唔會啦傻豬黎嘅

去到台灣要加油

share 聯署就夠了。非gay

如果負皮咗咪可以當係我哋嘅秘密囉

尋日個兩個鍥而不捨派負皮嘅毛毛呢

唔見咗喎

我知i mean幫你share出去

好gay

一陣聽哂佢先！！

你唔係絲打嚟㗎咩

想問下有文宣想捐 點俾你地

唔使咁認真對待嘅

手足介紹嘅野

今日唔係

手足可以tg我地先

都介紹咗好多嘢嘅

深夜電台預埋你

食得太多佛跳牆有副作用㗎

晏d 捧場

希望啦

DJ寶

都幾有意思嘅

share咗了

之前有聽呢隊支那band

你feel 唔feel 到

呢一個中國歌手都幾好聽呀

大師兄

係愛呀哈利！！！！！

加埋把聲

好歌

呢啲咪做實事

邊個畀正皮去啲音樂度

半途而廢

你都可以㗎

大家都可以

照拉

大家都要加油

我係冷氣軍師，我係pr，我係五毛

再拉

咁快將所有帽都戴上

拉囉

老歌系列

成日覺得俾人屈呢啲好好笑

自從佢扮女人之後就係咁

我已經冇所謂㗎

咁嘈嘅你，再拉

唔俾我做五毛？

又係佛跳牆嘅副作用

吹啊

拉

食到精神錯亂

我都耐唔耐俾人話係冷氣軍師 神經病

毛賊神經病

是鳩但，喺連登講兩句都冇所講，唔會咁蠢爆自己做緊乜

召喚

再拉你

電腦大爆炸

拉你囉

熱門都得咁少正皮

預言成真

Pishhhhhh

beyond the sea

屌屎忽屌咗八十幾年

推！

推呀
Push

係！本身plan左去旅行。。不過依家要等疫情完左先得

留名 再睇

好想去旅行

見到呢個comment 嘅死黑警

我祝你死全家

黃絲仔女、手足除外

極多mon post狗
佢地自己都話有專人mon

係呀，佢地谷到一肚氣，就會返屋企家暴

打自己個仔屈自己老婆係暴徒

Pushhhh

加油文宣組
我都有貼大廈𨋢口 大家一齊努力

核突吖嘛

加油兄弟

屌仲講緊

咁用手指囉

手指就完全無問題

你指動森入面？
Mon po狗唔好誤會

跌出左熱門

可能係minecraft呢

有機！

咁脷呢

頭先訓著咗，依家推

刑毀架

已經出咗熱門

學户哥

我錯

有冇見庫哥好耐冇見過佢

冇動森啦minecraft姐!!!

Minecraft minecraft

琴日傾完

你有冇

Minecraft 好好玩！

miss minecraft so much

屌你老母靚咗咁多

掋錫

入面做乜都得爽

肯堅持嘅話，乜都會變wonder

跑下步

少咗啦

佢冇事就得啦

唔知呢

推..........

唔通佢不嬲都係大隻仔

佢表示： 好嬲好嬲

要俾啲掙扎運動

好好笑屌

我都無理佢啦，究竟佢俾我精神上撚到幾時呢

又嬲

我係佢地扮睇你唔到算

咁你呢

手足眾籌 濫捕需要付出代價 時間緊急 得返7日要3百萬

我細粒呀

佢依家咪偷睇完我嘅comment 扮睇唔到我囉

算啦，小學雞係咁

會偷睇？

緊係啦
俾多張你睇下依張啱啱㗎咋

好撚小學雞

所以我feel 到佢好嬲好嬲

遲早畀人屌，個個淨係做文宣，冇人行動

唔信

Pish

笑死，搵嘢嚟屌

户哥

油dee

我都想做大隻仔呀

戶絲

比比哥

你同油哥都好正

萬巴同香港哥都係，大家都好正

你做乜事

是日電台

【逆向思維】林鄭請公關其實係提醒咗黃色經濟圈

你同户哥正d

做文宣同發夢無衝突

冇辦法下嘅情況先單人啦

最好一星期4日啦

要行動既時候就會行動
我好期待下一次大遊行(如果有既話)

貼下貼紙算喇

一定會有prepare好

萬事俱備 只欠東風

係邊個post開台？

我都唔知

oushh

點睇527
岩岩見到有個post話去既正皮唔去既負皮。。。
成二千個負皮。。。
但雙方講既都不無道理
好迷惘

頭先dj寶有講低 但搵唔返

【逆向思維】林鄭請公關其實係提醒咗黃色經濟圈

搵到啦

【逆向思維】林鄭請公關其實係提醒咗黃色經濟圈

一齊吹

推，我做咗貼紙師啦，你地呢

全民貼紙

唉今日個會。。不如直接叫李慧琼做啦。。。扮咩投票假民主

puahh呀

Pushh

Push
Where is 課金link

熱門地方一定有野守住

小心

手足如果想課金支持我地可以上返我地個網到

好多熱門地方直情裝埋cam

是日電台

TVB廣告商？明明係維穩金主、黨媒合作伙伴

有cam 你地會照做定安全起見轉場？

轉場

唔知香港未來半年會變成點

...好暗淡

支持 ! 但各位一定要小心

返工放工都有好多嘢可以做

我地黎緊都會睇下同啲黃店或者其他朋友合作 睇下可唔可以擺d文宣同貼紙俾啲手足攞黎用

要整得樣衰啲，咁啲廢老就會唔認得唔識撕

呢個要研究下先
應該要過多排先落手做
儲多啲人識我地先有力去推啲同出面合作嘅野
依家on77咁個個都唔識我地

0ushhh

推下先

要試下向fb 發展

其實你個m係想表達萬定 millions?

係呀 facebook係最大嘅social media 但唔知可以點
Post d文去group又無人睇
出post又無咩人睇咁

millions

黃圈page?

有share呀通常得一兩個like

唔少。。。

咁少
我都見好少人係fb share

無計慢慢黎 打咗連登ig先 儲多d手足幫手做野
慢慢就會有人識

係啊！星島咁快助攻左一野！依家要慢慢宣傳

Puhsg

今日電台

【林忌評論】黎明來到前最黑暗

極速巴

快過你

#2

push!

「限時限量」國際戰線要人！有錢分啦喂

推
文宣真係好重要
keep住每月月頭捐

大家都要努力做 唔好放棄

可惜無左甜圓

Ok 今晚返去sub，辛苦晒

Hi pish

之前捐過錢

推啦，見佢哋得好少錢

每人每日1蚊都已經好好